抽獎中左部switch, 放出去定買game玩好？

玩慣ps4, 唔多好party game

我幫你收左佢1900

想收

唔準玩

唔準玩 $2000

我出 $2001

放出去等新機

自己玩囉
放出去又唔值錢

但無game好玩，除左薩爾達吸引啲

咁你心目中有答案 知冇game 好玩 仲問乜撚野呀

樓豬打政府工？

咁咪買zelda
玩完賣囉

師兄係咪有興趣? 我都抽中左一部

有冇email聯絡下?

Siuchoiv2v@gmail.com

係連登當抽獎 聖誕節禮物 送返出去

有無tg?

你email我丫, email傾

1554743196@qq.com

唔知係唔係引戰Post，
不過到今時今日仲話switch冇game好玩既話，
不如你先了解一下有乜game係switch 度出左先啦。

但係好多switch game都係ps4既lite版

一定放，執返二千蚊都好

垃圾Shitch邊有game玩架

考慮switch 既方便程度，如果switch 版同ps4 版相差唔係真係太遠既話，
我會買switch版

你平時會拎出街玩？
我部switch淨係用黎玩switch限定game同帶去條女屋企玩下2P